หมายเหตุ
ผมเป็นคนส่งลงในrepositoryเนื่องจาก ไฟล์ตัวสุดท้ายที่สมบูรณ์ที่สุดอยู่ที่ผม
เพราะกลุ่มของผมใช้วิธีการช่วยกันทำแล้วส่งไฟล์เข้าไปในdiscordแล้วให้เพื่อนที่้ทำส่วนถัดไปโหลดและนำไปทำต่อ
โดยจะคุยกันผ่านdiscordตลอดระหว่างการทำงาน
เนื่องจากระหว่างที่ทำยังไม่ทราบวิธีการใช้bitbucketจึงตกลงกันว่าจะทำให้เสร็จก่อนไปเลยแล้วค่อยลงbitbucket
ผมขอยืนยันว่าเพื่อนๆทุกคนในกลุ่มช่วยกันทำหมดทุกคน 
จึงเรียนมาเพื่อทราบ ในกรณีที่อาจารย์จะดูประวัติbitbucket